(舊番推介) A1P神作 皇帝聖印戰記

紅炎之舞

最後之戰

不服來戰

黑太子呃閪屌個段都無
講經咩

套作品其實好三國既感覺
有人將主角比喻作劉備, 我甚至將女主當成諸葛亮
原來真係如魚得水, 連魚水之歡都有
關羽係邊位都幾明顯, 仲有近身護衛趙雲
黑太子係呂布, 劉備打呂布果一戰好有曹劉同呂布爭霸既視感
問題係套作品好多地方好奇怪, 我覺得作者將好多橋段拼埋一齊

呢套嘢動畫化前個個話佳作
動畫之後個個話劣作

動畫化前都唔係佳作啦, 我為左避開先入為主, 先睇完小說, 然後發現, 除左第一卷描寫比較仔細外, 好多打仗謀略既地方都唔合理
其實我覺得動畫化後受眾唔同左, 以前睇開戰記既人可能接受到呢d 計謀橋段, 但動畫化之後, 多左唔同人去睇, 自然好多唔合理地方

最後個黑幕解話真係...

睇錯以為呢套
以前成日追
已經唔記得曬劇情

唔講謀唔謀略先
呢套嘢(動畫)啲畫功越後越差 啲劇情飛得又快 都唔知佢乜鳩
寧願睇多次羅德島

任何垃圾都係過幾年就有人吹奏